11.14 曙光行動 屯門分部戰線 早上六點半

小弟今晚負傷上陣
有心無力成為一無能之輩
好對唔住咁多位敢衝既勇士

見到好多屯門牛
未必突破到自己心理關口
但起馬大家盡左自己最大能力
雖則我以往都覺得屯門人稍弱
今日聽到部分勇士話要放棄屯門區
以後不如出去市區衝算 好心酸

正正因為屯門牛比較新手
更加需要更多舊勇武去扶持
懇求舊勇武唔好放棄屯門依個地方
驚就係驚 我都唔強逼大家一定要衝
但大家起馬應承我
每次吹雞都同我出黎 可唔可以？
大家一齊慢慢進步

如果大家係害怕受傷
明日既曙光行動 大家更加要參與
中學生唔洗翻學
幫下你地父母罷工啦

行動模式照舊
勇武人塞屯公 和理非搞港鐵
明日早上六點半 老地方不見不散

一日勇敢敵不過十日毅力
光復香港 時代革命

推 支持 屯門牛

聽朝六點半 要見到大家呀

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

11.14 曙光行動 繼續三罷

六半見！

P牌都照推

雖然唔係最多武勇，最多裝修，但係屯門牛唔算弱啦
而且出市區返入黎轉車站一搜就玩完
除非次次棄裝

晨操

Siu hong站行動？
屯門站應該收皮

垃撚圾!! (唔係你)
打死都唔上橋佔制高點.
打到一半比防暴發現左呢個好處佔左.就收哂皮呀!!
300個cosplay 對10個防暴(真打得6個) 都唔撚敢!!
(係有一班手足杯渡橋想再戰但冇人幫手)
今日人數係比尋日多架!!

認真,而家仲有咩理由叫手足黎幫屯門? 連狗車都睇屯門人唔起去天水圍

真係去天水圍真幫手唔好?

港鐵開咩站 就塞咩站 塞撚死佢

西鐵收皮
屯公收埋皮就perfect

下次一開波就佔尻左杯渡佢
唔好再屌手足
只會令佢地戰意下降

推

知唔知連哨站都叫佢地佔.
講左好撚多日.
冇人肯理.

唔佔都算(其實都唔可以算). 問埋輕軌係咪已經有狗. 一樣冇人理.
後門RB拆左等人黎車攻.我都未講由9佢.

不如你講下點解仲要留系屯門幫手啦.
而家事實話你知連狗都睇屯門友唔起直去天水圍同元朗.

下次我第一個帶人佔果到
係呀 我明你果種感受
叫極都冇人郁 我體驗左好多次
但咁又點 灰完咪繼續教
唔聽就講到聽為止

坦白講 如果班真勇武被捕
或者佢地覺得心攰唔出
冇佢地變真勇武仲點前仆後繼

巴打 希望你明我用心
我都係杯渡橋上面 同你見到既野一樣

推
今朝塞得咁成功係兆康站手足嘅功勞

你都要快d好番！
今日見到橡膠子彈放題真係勁火。
如果有手足系上面，你地根植唔會受傷，無啦啦比人行刑式掃射。 仲要叫人再黎，搵鬼黎！

講翻少少事實
兆西係行到過去已經自己封站
應該係天西 元西既功勞

屯門牛新手 去左合魔法
第一次合唔知合得好唔好 如果要屌屌細力啲
無論點今日屯門牛都辛苦了！加油！！

屯門牛

算係咁啦屌, 開花就要各自努力
聽朝繼續!!

今日無夢遊我唔知，但係唔單止睇人數，都要睇雙方兵力比例，同埋睇抗爭者對戰爭熟唔熟悉
可能今日多新手落場（我唔知）
但係尋日有制杯渡，有泊大巴塞路，RB有留少量哨
仲齊上齊落集體be water無被捕，難道就唔算好表現？
我尊重每個人既思考同決定
不過當抗爭地區愈黎愈少既時侯，就會變返以前日程表咁大搜捕
做唔岩咪教，教唔聽咪罵，但係唔好放棄大家，好嗎？

可以話係不過不失
有唔少手足中橡膠彈
就係因為比狗拎左杯渡制高點

屯公點塞法，想跟機。

知好多前線灰心
跪求唔好放棄
努力進步緊

sorry呀

+1 但想塞入屯門個邊 次次都無人記得有人係屯門返工

屯公真係要搞搞佢
呢個星期啲屯門牛行屯公出市區仲順過平時

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

Tui

含撚啦和理非 勇武快閃5分鐘都唔肯等
一味扮聽唔到繼續行 食撚屎死啦屯門狗

會唔會其實今日人數係少過尋日
屯門人好得意，被捕率其實好低，只要風險高D都會唔落場
尋日玩到咁大，有手足今日靜觀其變都唔出奇
同埋哨兵gp都屌過今日太多新手，連做哨都唔識
可能你會屌抗爭左5個月有人仲一舊飯咁
但係屯門人第一次集會係85 食tg同出火魔都遲左人2個月，比d信心大家，我相信黎緊一定會進步

屯門牛都好叻架
第一日5點未夠就已經開始快閃輕鐵喇

聽日試下搞搞佢

仲係好多夜晚開花
屋企要人啊 朝早唔夠人

要返唔到工就塞泳池消防局對面個巴士廠就得
一架都不能走🤫

不完美，可接受

手足發夢講多左
祝早日康復

下次大家一定要佔左路軌高點先好嗎，咁樣下面先有得推前防線，明白大家都係新手、驚係正常，但我地唔會放棄你地
仲有中間個排手足要知道自己做緊乜，唔好無啦啦鳩叫歡呼、前面班手足真係有少少灰架，諗唔到有咩做既就睇下幫唔幫到手整魔法or set rb ，屯門牛要進步架啦

利申：講緊online game

Bump

龍門居 豐景園直出就屯公
以往交通黑點係豐景園

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

身水身汗送成箱7 8枝火魔上去 見到5 6坐喺地下圍爐唔知做乜

真係唔好搞巴士車廠 鐵又冇巴士又冇 全部市民都想返工

辛苦手足 下次都要帶

又要嫌狗太遠扔唔到火魔
狗上到嚟又唔撚敢扔
仲話要大量火魔
仲要笑鳩下面啲人拎嚟扔地下 人地扔地下再推上去好撚過你儲儲埋埋啦

其實都講左好多次放棄屯門牛
但係每次到最後屯門開花我地都有出
結果呢？每次都係後面全部跑得快過/早過狗 俾人當condom
又每次叫人推都無人跟(除左琴晚 中大引曬狗唔計啦
然後就自high 0被捕 次次都係咁真係灰曬機
所以唔好再叫人唔好放棄屯門 要人唔放棄你你都要做嘢先得咖
你話佢地新手 ok 咁咪教埋你點做要做乜囉 都係無人郁
最慘就係見到有press/法師黎左屯門但班牛乜都唔做
咁不如真係寧願唔好分薄press&法師既人力物力啦
有時見真係做嘢既區無press/唔夠mp 而我地有但唔做嘢心中真係十萬個粗口
最後想講我地都係無放棄屯門 但唔該牛牛們真係俾心機進步下
唔係遲早一日連武牛都灰到唔stay翻係屯門

利申以上情形全部都係夢見

手足小心行動

我代佢地講聲對唔住，好需要火魔法架，灰完再繼續上路啦手足

學元朗起撚左條軌，另外兆康站可爆屯門站危險

push

屯公入口

其實vc十字路口個意義係咩?
純粹近狗屋?
要出市區唔經鄉事會路兩邊其實都仲有青山公路 青雲路 選擇

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

同我推爆佢

單純地係情意結

小心黑警

輕輕的推

我有朋友住屯門
今日特登勁早出門想幫手塞路乜乜柒柒
但佢話除咗廢佬藍絲港豬排隊搭車返工之外
街上面係一個手足都無 佢個下話真係好撚灰
然後打電話吵醒咗我話寧願嚟天水圍
佢今日亦都見識到天水圍人點樣同狗對峙
佢話從來屯門啲人都較多散水撚
小小事就叫人走唔好留 當前線係condom
我身為一個天水圍人幫我個frd問屯門會有咩部署
但你地就一味話無人出 出唔到 驚
講緊唔係要你地夜媽媽出 朝早出嚟塞下都好
我都唔知點幫你地 唯有講句屯門比啲心機好無

屯門嘅阿Sir好鐘意搭506返工

上次坐係你隔離偷睇你喲wts都幾精彩wo

推！！！！要推翻行動post啊！
聽日要塞過今日！！
4,5點就要鐵疾藜+油+大量障礙物癱瘓路面
繼續用開1條路引導法
瘋狂開地鐵逃生門！掉野落路軌！只上不落地鐵！
殺狗！燒狗宿！殺狗家屬！
全面戰爭，唔好對怪物仁慈啊！

兆康有好多手足幫手塞輕鐵 你朋友去左邊到幫手？

佢有經過兆康 但仲搭到輕鐵去洪水橋 然後落車行去天水圍

推佢老味！

有陣時要standby下聚集下手足
唔好見冇人就走啊
兆西起馬塞左四架輕鐵

Push

唔知你地啦 佢話佢係個群係咁問手足係邊 但可能某啲人都較灰心 所以都漠視咗佢嘅問題 不過一齊加油啦 我都盡量勸佢留係自己區幫手會好啲

富建對出條路一塞
碼頭車上唔到屯公
龍門居總站過海觀塘車又出唔到去
諗起都驚

唔知手足85個次有無留係屯門，個次都表現唔差，企到好密，又無比人打兩下就散

聽個屯門牛講佢今朝由屋企最近個輕鐵一路沿路軌行，見到咩就扔野落路軌，大家千祈咪咁做。

仲有其實已經有好多人講過，一塞屯公基本上搭巴士返工嘅已經收得皮，星期一見有人係置樂set roadblock，無用㗎果度，本身已經唔多車行，諗下點搞豐景園，屯市對出，同龍門居果邊好過啦！

大家千祈唔好係巴士等紅燈果陣噴佢車頭呀

1.有目標物可以攻
2.易散水，公園換裝易
3.係屯公對打，成條路都係隔音屏唔通風，無豬咀班和理非留唔得耐

呢個位其實易聚手足，又係交通重要位，如果有人快閃，肯定塞死，唔知點算

推你老母

早啲呀手足
好多人7點幾西鐵仲出到去

小心

理解前線決定…取決個目標係咩
只係覺得如果想塞路令大家出唔到市區，VC唔係重要地點
不過第3點認同既…

天水圍人 六點半見啦

我認同屯門多散水撚，但我自己發夢見到既經驗話我知都唔係鳩散
85圍住小強屋黎屌，屌到近乎12點幾尾班車先散曬人，最後走個幾個手足仲要對峙人數多過佢地既小強
尋日都打到停曬車無車返屋企，原本想攻入小強屋，散既原因係因為荃灣增兵入屯門，大家都睇住哨兵gp留到豬籠車過左屯公先走
可能有D人覺得應該戰到最後，只要人數夠敵人多就要戰
但又有幾多人睇到屯門有裝既真勇武其實好撚少
好多手足都係笠個口罩，頭盔手套都冇就上陣，你要佢地同班popo對打咪即係推佢地去死

唔係唔想塞屯公，而係其實屯公都好多個入口，加上塞夜晚無乜作用
擋唔到車朝早又比人清
要塞就好似85咁塞足成日

btw我唔係前線我係9up軍師

塞呀 地鐵要再早小小

其實我都講緊朝早 日頭成功夜晚就已經冇意義

出屯公主要都係 華都對出路口 皇珠路 呢兩個較重要

都係一齊9up下咋 繼續返工

屯門牛

利申 辣殺牛一隻

我發夢做哨既, 認真有時係真係有流料既
但絕大多數都係去到最段一刻先散，係講緊幾十架狗車轉晒入黎
狗:人差唔多1:1先散 甚至更多狗
唯一一個美中不足就係今日大家冇係杯渡橋夾攻.....我親眼見住成百手足好勇拎晒盾係時代橋衝去VC十字......但係因為冇制高比狗係高架路軌當靶射
個刻感覺好似蒙古騎兵對住機槍陣咁
但其實一直高架鐵路上都係得6-10隻狗如果佢地係杯渡咁衝去高架路軌就嬴左

Sor 呢幾日都出去 唔知屯門牛開花開成點
聽日同你一齊教吓班新勇武

用tg睇吓某啲channel
有教

推豐景園

推！

其實朝早真係緊要啲

朝早就搞路啫 夜晚就應該係想攻狗屋
同埋多啲逃走路線

加油牛牛

辛苦曬

幫推 屯門牛都要加油

屯元天 站起來

屯門牛 加油！

想問句，我打算出市區幫拖
屯公都塞點出....
（唔係想屌，真心想知）

搞鐵抵搞，
但都要預真係有住屯門嘅手足要做嘢
你估下下咁多家長車咩...